[ONCE] TWICE 討論區(171)林娜璉生日快樂&星期一CB 期待全員齊整上節目打歌 五大訴求 缺一不可

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

COLUMN 7

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

TWICE成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

三歲生日粗卡

生日粗卡

我有兩個問題
1. 今晚剩係得一張online cover+一張三歲生日相?
2. 張相啲企位點解可以咁奇怪

#HappyNayeonDay

LM

再次祝生日快樂

留名

通常mv前一日都係online cover嚟

家姐生日快樂

專登入嚟支持極其盡責嘅開post專員

再次送上三歲第n次三歲生日粗卡

林三歲生日快樂

再次祝Nabong 生日快樂

留名
家姐生日快樂

永遠三歲的林三歲 生日粗卡

林三歲生日粗卡

家姐生日粗卡

真係喎爆谷唔順手都要右手食

林娜璉生日快樂

新po lm
大家姐生日快樂

Lm

Son Chae Update lG

少左張

生日粗卡hea

手指都紋埋所以唔方便?

似啦呢個

三歲生日快樂
新po lm

留名..

林三歲又大一歲 💙💙💙

我本命三歲生日快樂 飯上TWICE冇耐就俾你吸引住 睇到你總係特別開心 鐘意你果份自信同淘氣 鐘意你嘅笑容同魔性笑聲

Momo手機失蹤事件、HS v話Mina整果塊餅好色情、DTNA v食左紗中獎張紙、呃瑜卡住隻腳等等 有好多除左林娜璉之外 我諗唔到有邊個女idol會做得出嘅嘢 祝你開心、健康 唱歌跳舞繼續進步 繼續率性咁做自己 林娜璉 我愛你

真情流露

飯隨本命

最危險既女人 生日粗卡

三歲生日快樂
新post lm

留名，家姐生日快樂

大家姐生日粗卡

SAM大已經訂咗去韓國的機票去看哈佬喂FM

世最甜林娜璉生日快樂

呢個唔係Sam嚟㗎喎
同埋呢到都好多人訂左機票去睇FM啦

生日粗卡
祝三歲有腹肌

人地都放棄左你就唔好成日提住啦

新人留個小名

作為溫屎，有責任提番三歲
Say say don’t give up

生日粗卡！

我紗做乜炒哂車

無論你係三歲定二十五歲
你永遠都係T寶既大家姐
三歲生日粗卡

睇Twitter有人講起 條album teaser好似冇呀定把聲

額頭mo

我效隻手

豆腐卷唔知錄咩

Momo and Dahyun are really filming KBS 'Hello Counselor' today

個CEO 連vapp都走去玩埋一份

Nahyo

lm啤酒肚

大家姐生日快樂
Fan art credit:

朗豪坊無大家姐杯套嘅

下星期先有

小隊嚇到跪左喺到

230笑到癲左

Download圖down到手軟

豆腐

已經知道會好好笑

毒豆腐

係中二病豆腐

你唔好咁啦，佢有腹肌架

好似

你地係唔係多數買6點個場?

IG UPDATE

我定識揀相2yeon世最甜

點解做未講今年mama邊到搞

個個地方都要諗 日本就而家同韓國唔好關係 香港就大家都明啦 韓國本土就唔是好想搞
所以就遲遲都未公佈

其實點解韓國唔想搞 明明韓國頒獎禮嚟

因為冇得賺海外嗰筆

出國cap水

出去搞可以cap多d水掛
去台灣搞囉

2Yeon留名

不得了

v

一講完就有

momo真係好鐘意開V

都話會開台喇

但唔係生日V

勤力v mo

以為係三歲
點知係直播女王

炒咗車

momo開v仲喺到哂自己露額相

桃係呢頭up完相轉頭就順手開v

提前攞到實體碟

偷跑MO

特登show off下定果版

直播女王哩個幾好

又係呢粒鑽

直接劇透

三歳生日update ig 都唔po

睇緊V呀

佢地今次cb練習時間唔夠,mo轉頭仲要練

mo有堆片剪左/等剪準備放上v

佢地次次都唔夠

Momo has control over Samo TV and Mochaeng TV. She has too much power.

momo而家仲識剪片

原來話mo彩tv係staff唔得閒剪

大家一路都估錯,首歌唔係叫21時29分,係點9點29分

今年都唔知有冇得睇

car crashed

反正momo講我就信了

If I'm not wrong..Momo said the members wrote the lyrics for their individual parts and NaJeongJi(?) did the arranging

下???

錢就識收，野又唔做
本黎係sadness 剪，佢走左之後就無人剪

負責TWICE既team一定好忙
唔得閒剪好正常姐

其實momo自己講錯,佢唔記得歌名,直接講左9點29分

請多幾個人唔會死掛掛
JYPE

They are well paid for it
三大人工最高就係JYP，舊年所有人平均加左一倍人工

咁癲

呢個look正到癲 髮型 妝同衫都超襯佢

係咪要整返首溫屎有話兒

sadness走左之後係覺得管理有啲亂,但都可能係偏見

冇腩肉嘅

momo心地好,特登簡

呀～～～～朴軫永～～～～

就算係加最少嘅SM 平均一年加4成都好癲 呢個係all staff average?
FNC減4成都好癲

9點29分
1點32分
jyp是咪甘中意玩呢味

剪片應該搵後期製作部門剪 搵個經理人剪咁唔專業

又唔做野 又唔剪片

呀~ ~ ~ 朴軫永～～～～
點解可以唔剪片 害我哋嘅溫屎

有聲

押韻

all staff average salary

不得了...隻舞

好聽

朴志效

開頭要俾翻個氣音JYP落去

平蔭豆

馬尾

HOLY FUCK

仲要吊多條辮仔

Sana又偷笑

小隊真係好撚霸氣唔用助語詞唔得

最好個mv有4k，返屋企用電視j

豆個頭又...

好型

三歲係唔係假瀏海

幾有power

睇埋聽日mv先屌

歌同舞都好似好正咁

正

有一眼以為係南

牙效好撚正
牙豆個頭。。。。

牙志J死

南b係馬尾

額頭都露返出黎

靚靚額頭

志效真係沒有最正只有更正

好期待呀
忍唔住手loop咗幾次teaser

我效個種正真是唔講粗口唔得

'Feel Special' Lyrics:

You make me feel special
No matter how much the world knocks me down
And pierces me with painful, and more painful words
You are here, (and so) I smile again

化番落牙南到

隻舞

三歲好可愛

牙效好撚型

型到癲
最後會唔會係行girl crush路線?!

MI~SA~MO~

Say Hello

最正既line

killing part?

Say hey hey !

Say hi hi

Say Yeah Yeah

mi.... sa..... mo......

bu~~~~~

要轉/加本命麼？

正面睇都幾好呀

Me 9個都要

nayeon ig update

見到最尾兩張諗起呢張

哩個wallpaper好痴線

數已走但幾時再有室友tv

我都等左好耐

可能佢哋層樓係響日本挖完野賺錢買返嚟

404 Error

首歌應該好好聽
loop左好多次
隻舞都睇落好似好難下咁

大家可以再加單

洗脫污名

你永遠叫唔醒班扮死既人

屌 呢張好得

少有有好睇髮型

牙效會唔會太型

我想問問大家：

你地會買Feel Special嘅A, B 定C?

依家喺首爾明洞！

買晒

買哂
如果真係要我揀一隻 我會買A

呢條友唔止wallpaper癡線
喺成個人都好巔

點解咁講

可以話佢喺腦補最勁既Michae shipper

訓醒有了

今日出新歌了, 巧緊張

今次個feel好似幾正

絕對認同

今日未必有

之前係twitter見到張michaeng對望, 歌詞係wishing佢地兩個唱嗰part, 但搵唔返

cb前lm

可唔可以快啲到5點

apple music廣告，有mina
套衫應該唔係mv入邊出現？有其他野拍緊/錄緊

上次出fancy 過兩三日先有
明洞地下街平過K4/withdrama

放學搭車即睇

Saida

地下街唔計入h榜

全買

一路上堂一路睇

幅圖來源自己google search "Naver X dispatch " 就有 要去第一頁先有

有jacket shooting behind睇

影埋下面瑜應該係曲緊腳企

射左波, 係屋企慢慢睇..

我南..

睇片好想聽到佢把聲

想問嚟緊佢地呢個星期上咩放送或活動嗰啲可以喺邊度睇呀？

都係個d
留意twitter啦

英文最好嘅南係冇 solo 野講

TWICE入面論型 朴志效走唔甩

但佢有打招呼

其實可唔可以叫少陣春，靜觀其變好唔好

食個飯 打陣CS 咁就到5點 今日唔駛返學

五點啱啱好落堂

可以既

未落堂上lecture睇

我要入廁所睇, 上FANCY都係

作為一個高質ONCE 一定係放break問prof借電腦 同projecter播出嚟睇

應該公開地方開個projector 黎播la..

過份揣測真係會對佢地做成過大既壓力
真喺stay by your side就足夠

Day off

+1

仙女

Comeback前推推佢

新post留名
好緊張

3.5 hrs left

idol room幕後，定真係好

3小時倒數..

倒數最後172分鐘

五點我仲返緊屋企
而我已經用哂啲4g

仲有兩個半鐘

冇心機上堂

比錢買1GB囉

兩個鐘
睇套戲番黎岩岩好

或者唔好番屋企住
去有wifi既地方睇飽先開始走

there is a display in the Idol Room's Snack Truck that shows "Mina-ya I love you" 🥺

#TWICE #트와이스 #FeelSpecial

唔知係咪佢地贏返嚟㗎呢

去jeongyeon圖書館睇

JYP official statement: "Mina participated in the album production, but unfortunately she will be absent from TWICE’s comeback showcase and album promotions. We ask for your understanding.”

辛苦Mina 了
病住都要錄音同拍mv

錄到音同拍MV已經好叻女

是咪五點comeback?

仲有幾日就重新4g
費事啦

yea

Thx

A Shit

Comeback 黑白戰衣

JYP says Jihyo has a sore neck from rehearsals today. She went to the hospital as well and it doesn’t seem like she will be able to perform the choreo on stage, so they’ll set up a chair for her and she will sit during the performance. 😭

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

流年不利

又係小隊

露額mo

應該係贏左野，但亨敦話單憑佢地請佢兩個女去睇twicelight都會sd food truck

彩又有新紋身，睇落幾大下!

放個假番黎又多左紋身

細粒既紋身可以唔摭？
就咁望比起上次多左兩set

我地會繼續等

一陣無記者，可能會show返出黎

即係暫時唔會上音樂節目打歌?

豆腐呢個頭好cute

唔會上，綜藝都唔會

俾啲時間佢啦
應該會見到大眾嘅活動佢都唔會上住

About Mina's physical absence, Momo said, "Although she can't promote with us, we are just glad with the fact that we could have shot the music video with her. Mina's health condition is our priority, and we hope she could join us after fully recovering from it." #FeelSpecial

Jihyo: I'm so sorry for you (reporters) and the members for not being able to join the stage. It's not a serious pain, but doctor told me not to press stress on my neck and take some rest. I also received some painkillers. I will try to recover as soon as possible. #FeelSpecial

多左手㬹位個個咋嘛！

打直個個未個串紅蘿蔔囉

本身冇預有份拍MV，而家有MV已經好好

蘿蔔隔離好似仲有

最後決定走堂

又好似係喎，手碗位
頂！咁似pizza既
食物手

嗰個紋左好耐啦

好心痛ge
get well soon Jihyo

都幾大，遮都遮唔哂

多到跟唔切

Nayeon: Due to our showbiz career, obviously there are times when we find hectic schedules and the following outcomes challenging. But we could have overcome it thanks to the support from caring people around us, including the members. And that's what "Feel Special" is about.

真係好好睇呀救命

點搞呀痴線

Jihyo, Questions regarding love life 'no comment'

akjsdlas bich these reporters jskdaksd AAAHHHHH

所以真係咪再提
唔好搞我阿效

好Q呀痴線

小隊做得好

Vvvv

開台啦

In regards to individual promotion, Tzuyu "I want to work with unnies for a long time. We'll get to involve in individual promotion when chances are given in the future. Now we want to be with Once as a group"

日本方面，最好賣係C同B!

小隊冰膚緊條頸

Sana粉髮好靚

團魂

是冇瀏海MO

牙定唱左一小段副歌

Asked about the members' possible individual promotion, Momo said, "Since ONCE love us being together, our bond is very tight and we support each other, nine of us will always be together," while Sana also said, "Maybe shooting individual photo shoots? That will be all."

豆腐今日個髮型堅cute

我都想團隊發展多於個人發展，否則就散哂！始終九人一起，力量最大！

Jihyo "Spoiler, we, the members had discussed about reality program recently"

講左好耐 究竟幾時有

2020

舞台少一個都空虛到不得了

繼續係urban legend

九個成員, 缺一不可
Nine members, no one less

有新 Twice TV

不過係 Twice TV "Feel Special"

仲有45分鐘

*talking about NY's birthday surprise*
JH: We're doing album signing and Nayeon started earlier and went back to dorm first. We all bought cake beforehand and wanted to surprise her at 12AM but when we got home she already went to her own house without us knowing

MM: And we're all ready for it (getting the candle lighted and video recording ready) but the moment we open the door and the house is empty

Jeongyeon was the one who suggested “Mina-ya I love you” for Idol Room coffee truck

大家明點解Jeongmi受歡迎未

無陰mo
CEO最like

40 分鐘仲有

仲有半個鐘

我緰大法好

緰

The members are suggesting if on fanmeeting day, there are fans who end up having cosplay with the same theme or character, they will invite them up on stage to take picture together

大家加油

紗瑜呢個坐姿

令人好有遐想

想坐

仲有23分鐘

仲有二十分鐘
但我未開完會

廿分鐘

開定youtube 準備好

15 MIN

回家了回家了

10MIN

我要睇MV呀⋯⋯開完會未呀

mo 表示：好眼訓

準備去廁所睇

8分鐘

7分鐘

去廁所睇

好緊張

5MIN

5mins！！！！

大會走唔甩啊⋯⋯完喇完喇

4分鐘

3分鐘

宜家好激動

4 min

準備係公司偷睇
好緊張

2分半

仲未返到
360p頂住先

唔好偷跑啊

2分鐘

分半鐘

準備好未
我好撚緊張

1分鐘

開定youtube先

50

40

30

去定廁所睇 走一走堂

10

豆開頭

屌你牙豆第一次唱咁耐

牙彩開頭

牙南啲歌詞

迷彩世一

michaeng

彩子MO唱第一part
紗唱副歌

The end is near

原來紗唔係副歌黎,都係第一part

嘩屌 米彩糖會唔會太大粒

米彩個畫面好靚啊啊

saida

sana未瞓醒

saida michaeng

michaeng同saida對望真係不得了

我定好有女人味！

cls

竟然唔係彩子rap..?!!

btw有米彩又有豆沙...

IN JYP WE 7S

Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng
Michaeng

第一次係mv見咁耐彩

Cls 미챙

正撚到喊

見到米彩個畫面打左下冷震

Let's go Michaeng Let' go

米彩對望一齊笑果下毛管都戙埋

南b啲歌詞，繼續為佢應援啦
繼續為九個應援

Michaeng 嗰 part

南個part睇到想喊

豆開頭，仲要micheang

MiChaeng
見到佢地互望笑想喊

官方推michaeng

歌 >>>>>>>> all
舞 >>>>>>>> all

彩開頭
MiChaeng
Rap得豆腐

michaeng對望嗰part好正

睇到春笑

官方認證米彩saida

官方米彩
差啲喺架車度噏咗出嚟
啲分part幾平均咁

MO望住瑜好似巨人

又Michaeng 又Saida
真係頂唔緊！

感動既係無lovelys跳出黎

michaeng saida

Michaeng對望嗰陣南笑了
久違的笑容

除左豆腐,其餘一向少part既都唱到好多句

Michaeng黨大發

仲有最尾 momo part 舞

痴線
竟然係我彩第一個唱

最痴線係
Michaeng同Saida

不過都係
Michaeng痴線啲

最期待嘅米彩出現了大大力錫jyp春袋一啖

Michaeng
Saida
首歌好正呀
MV都好正呀

激動到差啲整爆學校個廁格

彩太多part,比佢rap埋就變主唱

米彩贏到開巷

仲未得閒聽 大家點睇首歌

Michaeng
首歌都好撚正

痴線

>>>>>>>>>>all

係要屌下先出到呢啲質素既mv

fancy

痴線米彩

米彩黨黨員
唔該同我大大力揮手

狂loop中
有冇人loop到喺廁所出唔番黎或者巴士唔記得落車

我定條腿

米彩個度 真係打撚哂冷震 痴線架！

好有新鮮感,唔係洗腦歌
MV幾滿意,彩子MO紗多part唱

妝都cp埋

Spotify已有

album

Fancy歌係唔錯，mv同宣傳出晒事
百屌先成少少才

Michaeng 對望

今次快手，屌少次spotify

Saida
Michaeng
JYP識玩

呢刻眼睛同耳朵相當感動

首歌完成度都幾高PDnim歌詞有啲料到

everything's alright

開頭冇J~歪~P~

Saida黨員

見到牙彩開頭已經嘩咗聲 見到米彩差啲係公司叫出黎仲有汽水糖首歌好好聽

myname

Apple Music

今次好快手..

岩岩聽完兩三次 已經識哼佢個旋律

見到Mina嗰下差啲喊撚左出嚟
成首歌都好撚正呀
無論係MV定係歌詞都冇得彈
JYP終於洗刷污名

Btw 我SAIDA

仆街痴線架

歌詞寫得幾好由其係Mina個段

覺得牙彩果part個melody好好聽

就快返到屋企
可以開足24小時狂刷

LOVE FOOLISH

第一次想瘋狂睇MV

其實啲歌詞幾感動

突然45萬view又要停幾多個鐘

真係表達到南既心情
但有彩呢個special

冇人吹奏 mo 最尾段舞 ???

GET LOUD好聽

正式宣佈今次MV排第一

michaeng saida

睇埋歌詞不得了

成個舞都正..

未聽到..

pabo line被無視

Love Foolish好正啊

開頭好有驚喜

點頂啊 連續2粒大糖

呢個ending shot不得了
紗成個mv都好型
發掘左佢除左可愛同性感既另一面

但MV後半段無咗 得返michaeng同saida

有冇side track link

夠架喇

娜璉 對 志效
南 對 彩
桃 對 子瑜
紗 對 多賢

牙定……

中定 對 短定

冇咗好耐啦
上年WIL已經冇

今次好聽！

Michaeng

今次mv大好

係！首歌真係比Mina 嫁

之後BDZ咪有
其實係睇JYP心情既姐
ICY都無

頭半個鐘曲線

瑜只是 mo 的玩具而已
沒有更多
符合現實

完

要聽多幾次先慣

今次真是 啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~

呀～

米彩個度喊左出黎

果然夠special

好大機會空3

臉紅勁到

Love Foolish Background 啲英文

Feel Special真係好撚正
可以無限loop

牙賢個rap好正

空4睇唔到收聽

睇呢個

上啊 DLLM

而家曲線上咗一位 要頂50分鐘

牙定對小妹 梳

子子

仲loop緊首歌
啲詞真係好有意思
就連分part都好似可以對應返啲詞落個成員到咁
真係好正

好想快啲收工癲狂loop隻專

希望今次有MV documentary
JYP做到嘢由詞到MV都好有意思

I feel so special

RAINBOW同GET LOUD

今晚係咪有live睇?

頂住

7點showcase

第一次就咁聽都冇乜野 第二次再睇埋歌詞 睇睇下唔覺意喊咗 有冇人都係咁

唔知有冇理解錯：

娜志
偶像對追夢少女的支持

桃子
玩偶（或喜愛的物品）對孤獨心靈的安慰

Saida
失落時來自朋友/陌生人的援手

米彩
兩個心靈缺失的人彼此扶持

定
美好的回憶化為振作的動力

成個MV同歌都好有意思

us trend米彩第六

呢隻碟歌詞好緊要

Jihyo做咩坐咗係度

CEO 有冇出聲

整親條頸

瀏海效

JYP wrote Feel Special after having a dinner with Twice and after they spoke about their hardships and how they overcame them for 4 years of idol life.

有冇人個live好lag

彈頭

調低左resolution先順返啲

公司話要露額

傻mo,定先打一下，mo自己打一下，sa再彈一下

fancy 200m了

定延搬家了 跟彩演姐妹同區

CEO入咗廠，希望佢無事，休息完睇MV

點解字幕會快過佢地講嘢

記得佢地間屋好大好有錢
即係搬左去豪宅區

希望快啲好番

不完全直播
delay 跟番

雖然已經講過幾次，但豆腐個頭真係好可愛

Trick it

MM: Even until the end I kept saying I didn't wanna go bangless for the MV but the company kept pushing it. So I got the confident to go bangless

焗住上而得黎既自信

三歲寫rainbow係諗住彩黎寫

下一首彩虹

lag

試下refresh，啱啱refresh完無事

都好平均

mc rail~~~

MC Rail

Mo

仲以為21:29係咩特別時刻

剛好21：29寫完，天意呀

温屎專長：炒車

有啲嘢係整定

豆好怕醜

搬豪宅
牙燕間屋大到仆街

個句真係好正

演間屋真係好大

所以點解無人會認真對待豆腐既sexy下一秒就爆笑

牙腎呢個頭應該係咁多次最好睇

佢自己都忍唔住

即係唔再係同大家一齊住？

咁可能佢繼續住Hall 而昇延同老豆老母搬新屋住

有柱㗎

宿舍繼續係到 不過依家好似唔係強制留宿了

應該有啲member係成日都會返自己屋企，定就係其中一個
睇昇延ig就知

傻小隊

仲想2度創傷

係個廳到踩單車都可以兜幾圈

掂wo首主打 有d人睇死我jyp作曲 宜家冇聲出啦 感覺又係同以前全部主打都唔同 音樂風格多樣性上嘅進步 加埋MV同歌詞睇到不自禁微笑同有少少眼濕濕

期待center朴志效屈機同ending果段舞

有冇圖

大到有柱

瑜跳舞好似又進步咗

Golf棍袋

不過聽左幾次已經覺得編曲係做得好同喺呢隻歌好重要 成首歌主旋律有好多位起伏較細 本身悶左d

臨尾爆seed攰到呢

好想睇full team舞台

翼龍女飯都好癲
由頭尖叫到落尾

朴志效好可愛

豆隻手冇再貼膠布，新紋身登場

首歌既訊息>>首歌既排名

21:29

最後一首作品

次次都係同一條友嚟

呢個時候先黎lag...真係個天都唔鐘意我

2129

瑜

豆腐在跳完FS之後話 雖然Mina 不在現場 但個心已經在現場
9 Member Not 1 Less

室 友

死人俞定延，唔係留低 Mo 一個響床 ar mah？？？？！！！！

又想刷負皮

what the fuck?
女fans..................

'Feel Special' has currently 110,758 Unique Listeners on MelOn as of 8PM KST.

好似不嬲都女多過男

男飯少左定女飯多左 男飯芯

咩tattoo嚟

好似係生物黎？

比例係睇唔到多左少左

第一隻動物進駐

異形魚?

按listeners總數比例計返

好快變館長

手指果幾粒花唔見左？

Jeongyeon : "Can I marry Jeongyeon ?"
Tzuyu : theres chance, don’t give up.
Jeongyeon : right theres a chance, don’t give up everyone
Momo : but you don’t know who’s Jeongyeon
Sahyo : You don’t know who’s Jeongyeon as a person
Momo : ONCEs don’t know

21:29係 to once to twice 定 twice once twice nine

而家室友成日都互咬

不嬲都係

死火 睇完michaeng個part而家仲打緊冷震

三本部拎米彩同saida兩條大船出黎，唔夠佢玩啦

預見到無數篇ff文出現

mina 有去showcase

where see ?

原來lyrics card咁大張

係後台？

source?????

咁啱喺21:29作完，好似係

咩啊

唔洗睇名都知邊個po

叫強国還錢 唔係就放棄統治香港

仲爭3千4
幫手簽左佢同搵人簽左佢啦

Spotify 今次勁快

講返首歌 最鍾意多賢rap part rap得幾swag

張goldcard幾高汁

真
好型

twitter 現場once講

大山婆係咪比姜丹尼爾屌到斷頸

Show Blocked User - 我好人黎

係彩獨有畫風既魚

你地識條鐵咩

以為剩係得個佈景板

睇嚟有想俾百幾人屌到爆屎眼

想知你哋最鍾意邊首歌
投票link

首21:29真係好聽

我尋日係gmarket訂左3隻佢今日同我講冇貨

邊間?

我都係

會咁㗎咩?

係咪synnara?

第一張塊面紅左撻,唔知係唔係定對佢郁手

我係yes24

欺凌事件

佢cancel你order定點

佢話out of stock跟住cancel and refund

林三歲變林四歲

有喺澳洲同台灣既ONCE投左

想問kkbox 呢啲 streaming platform 幾時會有得聽新Album 我自己又唔想喺iTunes買
(我本身用kkbox 同 Tidal)

三歲恥笑小隊

屌呀 我啱啱先order

佢老味玩9阿姐

yes24

米彩
沙多
桃子
娜志
紅定黑定
Connected

10個人

佢哋都係白色眼線，未來感十足，白色主色！

我上個po定前個po有講過佢地眼線係一樣色

即係而家yes24冇哂貨? 啱啱諗住落單...

冇圖得文字 FC唔到

someone tell the makeup artist the foundation is supposed to match her skin not the background

紅定 對 黑定

今次終於唔喺牙效lonely
牙定今次仲唔係食自己

話左Get loud正架啦
拜託下年韓場一定要有 我直覺會有 因為音樂色彩同佢哋其他歌太唔同 值得放落con

確認過眼神，遇上對的人

家姐超性感
小隊梳馬尾
子瑜超華麗
桃子跳勁舞
彩英秀歌藝
米娜惹人憐
妙娜唱副歌
豆腐做主rap
紅黑定神秘

補返個位
米娜主色：綠

how can u know ?

有可能是居住在海外的HK ONCE 冇連登Account的手足投
比著是我我都會投

投完票有得睇結果
有show出黎

紅定：寂寞一人，好愁！
黑定：八人支持，開心哂！be loved

紅定找到黒定：有希望，feel special

Click Result go the Part 5
就可以睇到邊個地度有投票

New Zealand都有

有錢佬區

我都比G媽CUT左單

飯製小卡都好質量過佢

再差D啊

個pat

上次Twicelights嗰兩set變幻卡又係甩野

彩代唱咗米嗰部分

偏心嘅團長

治癒

桃

好sexy

台灣溫屎我諗起嗰個

差成10倍

個位粉字巴

咁樣睇又好睇過Candypop

米彩:心靈的慰藉

分line果個會唔會太偏心

牙瑜
MOMO

點止心靈

佢地好似話寫詞嗰個會分埋part?
如果係嘅話咁團長真係好偏心

會唔會係MO自己要求

一定冇其他
肉體
咳

Candy pop 係假髮

個個假到咁 好難靚

Mo春期未完
Mo: 唔好關心我 我唔要唱

金豆型棍子

想中michaeng

如果有興趣睇啲人點去解讀個MV可以睇下呢個,雖然都過度解讀多
好想睇官方人員出黎解解畫

JYPE prod Eunji Shim. The cutest thing she saw recording was when Sana had to redo her line in YoY. It was hard to pronounce bc lots of final consonants. SN knew the line but it wouldn't come out so she started bouncing and yelled "pronunciation come out!" in the recording booth

The line that Sana had to re-record was "Whatever you choose you will be with me". Eunji Shim said Sana is very cute but Sana is also just that cute day to day. She was shocked after hearing Sana's outburst bc she realized that a person could be that cute.

儲哂啦

其實中邊個都愛
只係今次cb MICHAENG vibe咁勁

Cr.hyeu_hyeu

早一兩年點諗到twice既歌咁沉重
今次仲要一隻碟有兩首(未睇哂其他既歌詞)

睇呢到一段已經哭了

2129?

一般第二日會有，上次Fancy同日單都係

Yes

好sad
唔知會唔會好似stuck咁搞到唔敢聽

室友momo好似24小時都好眼訓咁

唔係好慣twice咁快行呢種成熟路線
明明仲咁後生

大個女了

show到佢地另一面幾好喎
cb咁密冇理由次次都少女心事

慶幸可以陪佢地一齊成長

屌 唔知笑定喊好

最怕係唔會再出返少女、cute個種歌

今次sana拍得最靚成個look都好靚

有得食同跳舞咪精神
其餘時間都係眼瞓

cute歌應該去左日本出多

得罪講句
彩唱嘅開頭話
“有時覺得得返自己一個
冇地方有我嘅位置”
都幾適合佢嘅處境

佢24小時都想同我訓

twitter

有美加的ONCE投左

9 Members Not 1 Less

好想睇twice演唱會

好想睇9人演唱會

今日啲相好靚

明明仲咁後生過多5年先出呢d成熟歌都得
依家明顯轉緊型 應該難d出返少女同cute歌
咁快轉成熟 好驚過多幾年就話要完

屌呢班八婆真係cls

喊你就喊啦,仲鬧人

會等到9個再一齊上台

睇showcase主打stage見到佢比起其他mb特別好笑容 有d奇怪因為呢隻歌唔應該係笑咁多 但見到佢開心我都開心

大家記住開住YouTube stream到聽朝起身

永遠懷念兒歌風

有啲sad

I’m TT Just Like TT

真係超正。
覺得今次好似大 upgrade 咁。
歌正，編曲好，詞有意思，MV 有意境得嚟又派晒糖，色彩好美，CG 用得好冇 over use，衫好正，concept 成長咗，感覺大個晒，好有成長味。編舞好型又砌得靚，睇落感覺幾好（等睇多啲 fan cam), 唯獨可惜我南上唔到台同志效頸受傷。

極期待睇 full team on stage!!! fighting!

mv好似升得咁慢咁嘅

而家747萬 唔知算唔算快

瑜好享受舞台,係真係會笑出黎果程享受

正常十二點後會升得好勁
睇ptt話上次大約而家嘅like數已經過千萬

mina: u make me feel special

佢對豆嘅笑真係好寵

點解睇完...會有啲心up既？

平時一句就下個
第一次唱極都係佢
雖然之後就無再有份

好撚有成長嘅感覺啊屌

我覺得首歌實質上嘅風格唔同左
但係無論點變我都感覺倒佢地自己獨有嘅特色喺度
係僅屬於TWICE嘅特色啊屌你
一個都不能少

想念兒歌風了

係豆先可以氹到南笑得咁幸福

我知 我都登佢開心

我覺得係佢地太在乎once
Yoy前有班所謂once成日鬧佢地唔轉形 /歌舞簡單
Teaser型少少就打晒飛機 到歌一出比較可愛又話失望之類 日韓主打都係咁

多餘la, 一句話live 唱唔好已經有排講

我覺得話佢地live既唔係once 係路人/黑子多
但話佢地唔轉concept既係once多

轉唔轉都鐘意 不過今次音源麻麻 應該普通韓國路人都係鐘意元氣活力既佢地

我都覺呢首歌係比once同成員聽 可能對路人黎講唔夠洗腦 但我覺得今次mv 服裝 歌曲 舞蹈 都好高汁 第一次聽女團歌聽到想喊

我會一世都係once

今次音源點

我都覺得今次冇上次cb咁好，首歌真係ONCE會清楚好多，明首歌嘅意思，唔會好期望路人會好深入了解明白佢地嘅狀況同成長
我估路人見到彩開頭，michaeng，saida都唔會好似我地咁有爆炸性反應

新歌聽到停唔到

一直在第二 三徘徊 第一又係德魯納ost

第一二太勁 數據比起以前有無進步？

agger
重點係今次都好多路人粉有因為首歌去注意多左twice
音源好似上一首歌都麻麻，靠唱片銷量吧

佢地都top在咁耐，依家想唱下自己想唱嘅歌，我覺得無咩問題喎

正
呢啲先喺我想要twice行既style

呢個reaction 佢都講得幾清晰
呢隻歌係TWICE唱俾自己member聽

的確我有個非once既朋友聽完
第一句就話 今次唔夠洗腦喎

不過我反而覺得唔係一定要洗腦
今次又有意思，曲又好聽，已經夠

我都覺 同埋我覺得once一定鐘意呢隻歌 所以就算成績無之前咁好 我都幾開心佢地肯做新嘗試 同埋成隻碟既歌都好似唔同左咁 佢地都好似成熟左 showcase佢地都話無咁在意成績 最開心既係首歌係比once同成員聽 可能mina病左之後 佢地最想就係9個健健康康回歸 比任何野都重要 成長左既感覺

琴日少左兩個人既舞台 感覺好空

呢個就關於係唔係Fans既問題，就算廣東歌都係
如果唔係Fans聽，一定係聽隻歌夠唔夠入腦，有冇記憶點
更何況係聽唔識既韓文
真Fans就會睇埋詞，慢慢了解佢既意思

Saida 世一

專輯通常幾時有得買 信和個邊 定已經有

仲想講
作為彩飯，見到彩係主打歌做開頭個個
真係好大感覺

感覺一切都得來不易

係香港先咁唔尊重

彩飯好難唔滾動

反而諗點解彩今次唔俾佢 rap 但俾佢 start.
唔通真係為咗俾個 michaeng 呼應位？

仲要今次既part唔係rap,係唱,而且有返咁上下長度

真定假

諗番起之前佢cover Alone

relay dance

12月4 名古屋

剛收到通知信和到貨了

屌好撚有feel

但點買飛？

唔肯定，正常舖頭應該都收吧

今年MAMA可以有日本正專舞台

可以碌卡

MAMA唔會唱日文歌吧
想俾韓國網民屌死咩

雖然大紀元D新聞有D on9 但佢地D娛樂新聞寫得幾好

Jeongyeon : Momo you can sit here (Jeongyeon seat), i'll sit here (another seat infront)
Momo : why?
Jeongyeon : because you dont have a seat

...
Sana on the floor
Jeongyeon : Sana, you can sit

為左坐mo隔離唔比mo調位？

結果佢地真係9點29分完成。。

今日有冇換卡大會
Mini 通知我到左貨

心機

mini訂聽日攞
無緣喇ching

今日Idol Room 幾點開波

Ching 你聽日先去拎？

無計，放工mini已經收左
聽日放學先有時間出去拎

5:30
你唔講，我都唔記得

TWICE’s Idol Room episode today will show the members having a 'nitpicking battle' where they expose hidden stories about each other

They also revealed that after Momo’s puberty, Jihyo’s puberty has also arrived (puberty as in a rebellious attitude)

小隊

想問有冇ching喺sky music訂

jeongyeon won’t stop filming only momo and it made momo annoyed “onces wants to see your face too, jeongyeon-ah!” this reminds me of another vlive when momo scold her for being out of frame

冇訂到，想知今日鋪頭有碟賣未

啱啱2:30左右去咗mini shop攞咗碟
見到擺埋出嚟 有得買

今日有冇換卡大會
我見頭先都未有人喺到換

現貨14x

邊間

mini

ig堆定相係mo貼既
室友黨真係食糖食到糖尿

我見到230

諗著cd warehouse買專 點知埋單同我講 贈品同海報未到 買左要遲下先有得攞

你地咁講 我下個禮拜先買 反正下個禮拜五無堂

未睇caption仲以為牙定今日咁乖終於唔係po舊相原來係我諗多咗

5點上唔上到15M views

fancy 幾多？？？

改咗計法 冇得比較

幾錢

GFable

但個人覺得 mina 做女友會好啲

幫定po完自己再po

而家先14.55M

我覺得今次放棄大路市場
就算無甘多views ,trends
但係做到真正fit佢地諗既喺值得

明明好好聽 但音源真心差

而家d歌係for once, for twice
唔洗玩洗腦歌

我覺得 fans 同市場係缺一不可

可惜現實好難做到哂兩樣
韓pop既走向真係

其實都唔係好差啫
依家好似係melon頭20入面唯一一首韓團歌

顛峰時期TT kk 係pak 而家連melon都排唔到第一 YouTube view 仲諗住會多外國人鍾意會好多

145

呢家韓國走向好似變左清新抒情歌路線 頭個幾名都抒情

YouTube 好似改左個制度 就算你個account睇幾多次都好 都係計一次 聽講

塞車啫

音源榜呢啲嘢順其自然啦
咁多都係做馬嘅

豆個膊頭 佢啲衫真係好特別

定改左制令非偶像既歌易左上？

收工去攞碟

豆

佢地最近幾次既音源係點 我感覺有下降趨勢 希望係錯覺

唔係不嬲韓國人都中意抒情歌多咩
計受歡迎應該係 OST>抒情歌>女團>男團>solo咁樣？

自從melon有咗機械人，又放任佢哋亂嚟，就無再課金俾佢，罷到底

上次Fancy音源幾好，首日比之前有增長

Facny 邊度好 dance the night away 同yes or yes 就好

唔係唔記得T寶係出名持夠力強呀

係喎，記錯咗，Fancy係76萬，最高Yes or Yes係近92萬

雖然view 數低左，但點like數比Fancy 首日多左二十萬

idol room
開波！！！！！！！！！！！！

有無link?

在拉把睇睇得好辛苦 好想大笑

每集上去都R野

互鬧

小隊

唔識聽同睇韓文既我
只好等遲下中字

打和啦 Super

picky !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

極限職業

manager出場

Pinkyyyyyyyyy

嗰靚仔 manager
好似 idol

經理人笑咗

唔得呀 太好笑啦

問上次三歲食啫喱糖要幾多秒

點記得呀

豆腐比小隊執雞

玩摸蟲呀好似要

召喚某巴打

已經喊緊

定

演技